唔係香港人仲有良知既話 某d商家佬一早殺晒d人

警犬？